求救，有無人知點解用VPN連去台灣netflix會去左美國server？

我用開 nordVPN
我爬左文發現好多ching都有同樣問題。
其他VPN都有？
想問點解？
有解決方法？
因為小弟好需要雙語字幕學日文😢

你係咪講緊NordVPN 話你連咗去台灣，但係啲網站話你喺美國？
通常都係因為嗰啲網站用嘅ip -> geolocation 虧虧地，你試吓連過另一個台灣伺服器

試過喇，不斷失敗